一齊諗辦法對抗TVB

垃圾台仲係有好多人睇，佢嘅新聞灌輸嘅消息極可能誤導參與度低嘅市民。

推

623台灣反紅色媒體，香港一齊幫拖反tvb?